經濟日報副社長石鏡泉鼓吹虐待兒童，請市民表達關注！

《香港經濟日報》副社長石鏡泉在守護香港集會上，批評年輕人的暴力衝擊行爲，指他們受美國惡勢力煽惑，又高呼「多謝美國協助中國崛起」。他又指，並非所有市民皆是「暴徒」，惟「一粒老鼠屎打砸一鍋粥」，示威者砸磚、砸鐵枝的行爲實在不能原諒，又揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，促請他們停止「亂中亂港」。

如知名人士或報社社長的言論涉嫌鼓吹虐兒，請向保護兒童組織表達關注。

豬隊友

研究部主管？
出名廢wo佢

召喚報警撚

另誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

記得貼埋晨光第一線個page

佢講啲航空母艦「新聞」錯到9彩，笑到呢

吹水唔抹嘴。佢本行以外嘅嘢根本乜都唔識。

push

Push

係佢哋教元朗黑幫咁做,係咪佢策劃

石鏡泉有冇FB?

推

經濟日報石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」